翠雅山房隔離 康美樓撤離戶：一日三餐生活幾好

漏夜撤離接受檢役的101名青衣長康邨康美樓A07單位居民，經過5日隔離後，全部人對新型冠狀病毒肺炎測試呈陰性反應，今日離開隔離營，中午過後返抵家園。

居於康美樓2407室的包先生，返抵家門前接受訪問時表示，與妻子在坐落美孚新邨附近饒宗頤文化館內的翠雅山房隔離。他形容接受隔離期間生活幾好，一日早午晚供應三餐，探兩次熱，期間以睇電視及打遊戲機消磨時間。檢疫期間心情不緊張，因知道自己身體無事。

表明家中無改裝渠管的包先生，回想起漏夜撤離的情景時坦言，當時也感到有點緊張。包先生認為回家較舒服，因不用再被困著，沒有自由。而回家首要是執屋和繼續做消毒和清潔工作。

如果有習慣一日一丁既巴打被捉入去可以點生存

有手機架嘛！？

翠雅山房環境真係幾好，d房夠大，係上去條路隔涉d

好想永久隔離間房靚到好食好住

隔離5日??

屌你, 唔係14日咩?

驗左係陰性

未夠14 日喎 佢前5日假陰性第6日發出黎咪仆晒街

可以帶電腦去㗎嘛